一直同人相處只有我單向

唔知點解一直以嚟同人相處，包括識女仔只有我單向。識耐咗就開始冇話題，而且下下只有自己message 人。之後又係做唔成朋友，反而俾人私下問「點解一定要同你做朋友」講完之後好心灰，明明朋友已經冇咩，仲要咁講

點解一定要做你朋友